其實民主唔係選賢任能

你今日投薯片有咩問題

呃乜鳩？你有票？

票站地址please?

香港島灣仔博覽道1號

1 Expo Drive, Wanchai, Hong Kong